沙田百步梯！

沙田百步梯，一齊黎企爆佢！